{"translation-revision-date":"2025-05-23 04:21:37+0000","generator":"GlotPress\/4.0.1","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;","lang":"pt_BR"}," icon in the upper corner for countless settings, customization and styling Options.":[" \u00edcone no canto superior para in\u00fameras op\u00e7\u00f5es de configura\u00e7\u00f5es, personaliza\u00e7\u00e3o e estiliza\u00e7\u00e3o."],"Click the ":["Clique no "],"Page Metabox Settings are now available in the main Editor Toolbar.":["As configura\u00e7\u00f5es da caixa metabox da p\u00e1gina agora est\u00e3o dispon\u00edveis na barra de ferramentas principal do editor."],"Add Gallery Images":["Adicionar imagens \u00e0 galeria"],"learn more":["saiba mais"],"Enter a URL that is compatible with WP's built-in oEmbed feature. This setting is used for your video and audio post formats - ":["Digite um URL compat\u00edvel com o recurso de incorpora\u00e7\u00e3o (oEmbed) integrado do WP. Esta configura\u00e7\u00e3o \u00e9 usada para os formatos de publica\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo e \u00e1udio - "],"Learn how to use the Footer settings.":["Aprenda como usar as configura\u00e7\u00f5es do rodap\u00e9."],"Learn how to use the Breadcrumb settings.":["Aprenda como usar as configura\u00e7\u00f5es do caminho de navega\u00e7\u00e3o (breadcrumb)."],"Learn how to use the Title settings.":["Aprenda como usar as configura\u00e7\u00f5es de t\u00edtulo."],"Title: Background Height (px)":["T\u00edtulo: Altura do fundo (px)"],"Repeat-Y":["Repetir Y (vertical)"],"Repeat-X":["Repetir X (horizontal)"],"No Repeat":["N\u00e3o repetir"],"Add subheading":["Adicionar subt\u00edtulo"],"Add page title":["Adicionar t\u00edtulo da p\u00e1gina"],"Custom Page Title":["T\u00edtulo da p\u00e1gina personalizado"],"Learn how to use the Menu settings.":["Aprenda como usar as configura\u00e7\u00f5es de menu."],"Simple Social Color: Hover":["Cor social simples:  Ao passar o mouse"],"Simple Social Color":["Cor social simples"],"Simple Social Background: Hover":["Fundo social simples: Ao passar o mouse"],"Simple Social Background":["Fundo social simples"],"Link Background: Active":["Fundo do link: Ativo"],"Link Color: Active":["Cor do link: Ativo"],"Reset Color":["Redefinir cor"],"Opacity":["Opacidade"],"Color picker":["Seletor de cor"],"Select Color":["Selecionar cor"],"Typograhpy Settings":["Configura\u00e7\u00f5es de tipografia"],"Typograhpy":["Tipografia"],"Reset color":["Redefinir cor"],"Reset typography settings":["Redefinir as configura\u00e7\u00f5es de tipografia"],"%s":["%s"],"Font Subset":["Subconjunto de fontes"],"Learn how to use the Logo settings.":["Aprenda como usar as configura\u00e7\u00f5es de logo."],"Logo Height (px)":["Altura do logo (px)"],"Logo Width (px)":["Largura do logo (px)"],"%s settings":["Configura\u00e7\u00f5es de %s"],"Device":["Dispositivo"],"Add Image":["Adicionar imagem"],"Replace":["Substituir"],"Learn how to use the Header settings.":["Aprenda como usar as configura\u00e7\u00f5es de cabe\u00e7alho."],"Learn how to use the Shortcode settings.":["Aprenda como usar as configura\u00e7\u00f5es de shortcode."],"Shortcode After Page Title":["Shortcode ap\u00f3s o t\u00edtulo da p\u00e1gina"],"Shortcode Before Page Title":["Shortcode antes do t\u00edtulo da p\u00e1gina"],"Page Title":["T\u00edtulo da p\u00e1gina"],"Learn how to use the General settings.":["Aprenda como usar as configura\u00e7\u00f5es gerais."],"Padding":["Preenchimento"],"Page Settings & Styling":["Configura\u00e7\u00f5es e estilo da p\u00e1gina"],"Ocean eCommerce":["Ocean eCommerce"],"OceanWP Pro Bundle":["Pacote OceanWP Pro"],"Enjoying the free OceanWP features? Imagine what additional power options you can add to your website with OceanWP premium plans.":["Gostando dos recursos gratuitos do OceanWP? Imagine quais op\u00e7\u00f5es de poder adicional voc\u00ea pode adicionar ao seu site com os planos premium do OceanWP."],"Extra Power":["Poder extra"],"Cancel":["Cancelar"],"Options Reset Successfully!":["Op\u00e7\u00f5es redefinidas!"],"Ding dong! Hi there, winner! This action will reset all custom metabox settings for the current page. This process can't be undone. If you're 100% sure about it, proceed and hit the Reset button. If in doubt, click the Cancel button or the X sign.":["Ding dong! Ol\u00e1, vencedor! Esta a\u00e7\u00e3o ir\u00e1 redefinir todas as configura\u00e7\u00f5es personalizadas da metabox para a p\u00e1gina atual. Este processo n\u00e3o pode ser desfeito. Se voc\u00ea tem 100% de certeza, prossiga e clique no bot\u00e3o \"Redefinir\". Se estiver em d\u00favida, clique no bot\u00e3o \"Cancelar\" ou no sinal X."],"Reset Page Settings & Styling":["Redefinir configura\u00e7\u00f5es e estilo da p\u00e1gina"],"Reset this page options to default":["Redefinir as op\u00e7\u00f5es desta p\u00e1gina para o padr\u00e3o"],"Reset Options":["Redefinir op\u00e7\u00f5es"],"Reset Options to default":["Redefinir op\u00e7\u00f5es para o padr\u00e3o"],"More Options":["Mais op\u00e7\u00f5es"],"Read more about sidebar settings":["Leia mais sobre as configura\u00e7\u00f5es da barra lateral"],"Learn how to take full advantage and control of each page on your website - ":["Aprenda como aproveitar ao m\u00e1ximo e controlar cada p\u00e1gina do seu site - "],"Custom Body Class":["Classe de corpo personalizada"],"Typography":["Tipografia"],"Default Style":["Estilo padr\u00e3o"],"Display Heading":["Exibir t\u00edtulo"],"Display Page Title":["Exibir t\u00edtulo da p\u00e1gina"],"Link Background: Hover":["Fundo do link: Ao passar o mouse"],"Link Background":["Fundo do link"],"Link Color: Hover":["Cor do link: Ao passar o mouse"],"Link Color":["Cor do link"],"Retina Logo":["Logo de alta resolu\u00e7\u00e3o (retina)"],"Logo":["Logo"],"Select Template":["Selecionar modelo"],"Left Menu":["Menu \u00e0 esquerda"],"Vertical":["Vertical"],"Full Screen":["Tela cheia"],"Top Menu":["Menu superior"],"Transparent":["Transparente"],"Minimal":["Minimalista"],"Header Style":["Estilo do cabe\u00e7alho"],"Second Sidebar":["Segunda barra lateral"],"Both Sidebars: Sidebars Width (%)":["Ambas as barras laterais: Largura das barras laterais (%)"],"Both Sidebars: Content Width (%)":["Ambas as barras laterais: Largura do conte\u00fado (%)"],"Content \/ Sidebar \/ Sidebar":["Conte\u00fado\/Barra lateral\/Barra lateral"],"Sidebar \/ Content \/ Sidebar":["Barra lateral\/Conte\u00fado\/Barra lateral"],"Sidebar \/ Sidebar \/ Content":["Barra lateral\/Barra lateral\/Conte\u00fado"],"Both Sidebars: Style":["Ambas as barras laterais: Estilo"],"Both Sidebars":["Ambas as barras laterais"],"Normal":["Normal"],"Letter Spacing":["Espa\u00e7amento entre letras"],"Line Height":["Altura da linha"],"Text Transform":["Transforma\u00e7\u00e3o de texto"],"Font Weight":["Peso da fonte"],"Font Family":["Fam\u00edlia de fontes"],"Links Color: Hover":["Cor dos links: Ao passar o mouse"],"Links Color":["Cor dos links"],"Separator Color":["Cor do separador"],"Display Breadcrumbs":["Exibir caminhos de navega\u00e7\u00e3o (Breadcrumbs)"],"Shortcode After Footer Bottom":["Shortcode ap\u00f3s a parte inferior do rodap\u00e9"],"Shortcode Before Footer Bottom":["Shortcode antes da parte inferior do rodap\u00e9"],"Shortcode After Footer Widgets":["Shortcode ap\u00f3s os widgets do rodap\u00e9"],"Shortcode Before Footer Widgets":["Shortcode antes dos widgets do rodap\u00e9"],"Shortcode After Header":["Shortcode ap\u00f3s o cabe\u00e7alho"],"Shortcode Before Header":["Shortcode antes do cabe\u00e7alho"],"Shortcode After Top Bar":["Shortcode ap\u00f3s a barra superior"],"Shortcode Before Top Bar":["Shortcode antes da barra superior"],"Reset":["Redefinir"],"Edit":["Editar"],"Help":["Ajuda"],"Bold":["Negrito"],"Remove":["Remover"],"Medium":["M\u00e9dio"],"Footer Bottom":["Rodap\u00e9 inferior"],"Custom Header":["Cabe\u00e7alho personalizado"],"Top Bar":["Barra superior"],"100% Full Width":["100% de largura total"],"Full Width":["Largura total"],"Font Size":["Tamanho da fonte"],"Center":["Centro"],"Color":["Cor"],"Contain":["Conter"],"Cover":["Cobrir"],"Auto":["Autom\u00e1tico"],"Size":["Tamanho"],"Repeat":["Repetir"],"Fixed":["Fixo"],"Scroll":["Rolagem"],"Attachment":["Anexo"],"Bottom Right":["Inferior \u00e0 direita"],"Bottom Center":["Inferior ao centro"],"Bottom Left":["Inferior \u00e0 esquerda"],"Center Right":["Centro \u00e0 direita"],"Center Center":["Centro ao centro"],"Center Left":["Centro \u00e0 esquerda"],"Top Right":["Superior \u00e0 direita"],"Top Center":["Superior ao centro"],"Top Left":["Superior \u00e0 esquerda"],"Position":["Posi\u00e7\u00e3o"],"Insert your embed\/iframe code. This setting is used for your video and audio post formats.":["Insira o seu c\u00f3digo de incorpora\u00e7\u00e3o\/iframe. Esta configura\u00e7\u00e3o \u00e9 usada para os formatos de publica\u00e7\u00e3o de v\u00eddeo e \u00e1udio."],"Display Copyright Area":["Exibir \u00e1rea de direitos autorais"],"Display Footer Widgets Area":["Exibir \u00e1rea de widgets do rodap\u00e9"],"Footer":["Rodap\u00e9"],"Main Navigation Menu":["Menu de navega\u00e7\u00e3o principal"],"Display Header":["Exibir cabe\u00e7alho"],"Display Top Bar":["Exibir barra superior"],"Header":["Cabe\u00e7alho"],"Browse":["Navegar"],"Title: Background Overlay Color":["T\u00edtulo: Cor da sobreposi\u00e7\u00e3o de fundo"],"Title: Background Overlay Opacity":["T\u00edtulo: Opacidade da sobreposi\u00e7\u00e3o de fundo"],"None":["Nenhum"],"Post":["Post"],"Quote Link":["Link da cita\u00e7\u00e3o"],"Enter your quote. This setting is used for your quote post formats.":["Digite sua cita\u00e7\u00e3o. Esta configura\u00e7\u00e3o \u00e9 usada para os formatos de publica\u00e7\u00e3o de cita\u00e7\u00e3o."],"Quote":["Cita\u00e7\u00e3o"],"Blank":["Nova janela"],"Self":["Na mesma"],"Link Target":["Destino do link"],"Enter your external url. This setting is used for your link post formats.":["Digite o seu URL externo. Esta configura\u00e7\u00e3o \u00e9 usada para os formatos de publica\u00e7\u00e3o de link."],"Link":["Link"],"Embed Code":["C\u00f3digo de incorpora\u00e7\u00e3o"],"Insert your self hosted video or audio url here.":["Insira aqui o URL do seu v\u00eddeo ou \u00e1udio auto-hospedado."],"Self Hosted":["Auto-hospedado"],"oEmbed URL":["oEmbed: URL"],"Title: Background Image":["T\u00edtulo: Imagem de fundo"],"Title: Background Color":["T\u00edtulo: Cor de fundo"],"Title Style":["Estilo do t\u00edtulo"],"Subheading":["Subt\u00edtulo"],"Disable":["Desativar"],"Enable":["Ativar"],"Sidebar":["Barra lateral"],"Left Sidebar":["Barra lateral esquerda"],"Right Sidebar":["Barra lateral direita"],"Content Layout":["Layout do conte\u00fado"],"Solid Color and White Text":["Cor s\u00f3lida e texto branco"],"Background Image":["Imagem de fundo"],"Centered Minimal":["Minimalista centralizado"],"Centered":["Centralizado"],"Default":["Padr\u00e3o"],"Enable lightbox for this gallery?":["Ativar lightbox para esta galeria?"]}},"comment":{"reference":"includes\/post-settings\/assets\/index.js"}}